---
title: Τι ειναι το Schol.io
date: 2017-01-13 17:43:31
tags:
- education
- scholarships
---

<iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/bJtWk-Io8Ks" frameborder="0" gesture="media" allow="encrypted-media" allowfullscreen></iframe>

## Δημιουργία και Προβολή Υποτροφιών

Η πρώτη ψηφιακή πλατφόρμα δημιουργίας, προβολής και αναζήτησης κλασσικών αλλά και καινοτόμων μορφών υποτροφιών θα είναι σύντομα κοντά σας.

## Εκπαιδευτική Κοινότητα

> _To schol.io θα είναι σύντομα η μεγαλύτερη και πιο σύγχρονη εκπαιδευτική κοινότητα._

* **ΓΟΝΕΙΣ & ΜΑΘΗΤΕΣ**
Αναζητούν και ενημερώνονται για τα πιο πετυχημένα εκπαιδευτικά ιδρύματα και τις υποτροφίες τους

* **ΚΑΘΗΓΗΤΕΣ**
Συνδέονται εύκολα με το εκπαιδευτικό ίδρυμα που ανήκουν και ενισχύουν το προφίλ τους

* **ΕΚΠΑΙΔΕΥΤΙΚΑ ΙΔΡΥΜΑΤΑ**
Δημιουργούν ένα σύγχρονο προφίλ, και προβάλλουν τα δυνατά τους σημεία

## Βρες τη δική σου υποτροφία με 3 βήματα

1. **Αναζήτησε Υποτροφίες**
Επέλεξε την κατηγορία όπως Κολλέγιο, ΙΕΚ , Ιδιωτικό Λύκειο ή Φροντιστήριο και την πόλη που σε ενδιαφέρει.

2. **Διεκδίκησε**
Περιέγραψε το προφίλ και τις δεξιότητες σου με μια απλή φόρμα και διεκδίκησε όσες υποτροφίες σε ενδιαφέρουν.

3. **Ξεκίνα τις σπουδές σου**
Ο εκπαιδευτικός φορέας εξετάζει το αίτημα σου και σε ενημερώνει αναλυτικά για τις περαιτέρω λεπτομέρειες.


## Τα σημεία υπεροχής μας

* Τα δημοφιλέστερα εκπαιδευτικά ιδρύματα
* Καινοτόμες μορφές υποτροφιών
* Ευκαιρίες Σπουδών
* Το πρώτο bot στην εκπαίδευση
